禁止公共空間內播放非中文或英文廣告

成日聽到車廂播成堆架文，都唔知佢up乜

學

你個名(咪撚戇鳩啦)

呢個係香港同支那重要既分別
係香港就係播乜野文都得
係大陸落廣告播日文? 間公司唔洗幾日就比人批鬥死

禁止公共空間內播放匪語廣告